iPhone 7plus睇唔到YouTube

自從買咗7plus之後呢個問題一直存在
朝早至到中午用YouTube app有好多片都load唔到
一直以為係網絡問題但係今日用s7edge load同一條片又load到喎
咁多位巴絲有冇解決辦法

有冇試過重裝youtube

7 plus用家日撚日睇

你覺得係電話問題

重新開機 reset啲network setting都唔得
唔想factory reset
iOS過相好麻煩

咁你覺得係咩問題